黃大仙居民係咪識忍術？

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！